[sales入] 想要4/5GB plan 200蚊內，想號碼轉月

合約4月頭到期

帶號碼轉台

how much?

師兄 你幫我void 左而家張smt 約 幫你約3年又點話

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan